卡拉斯高究竟有乜撚嘢作用

返大連護級啦

樓主又笑

去支超自甘墮落

一換走即刻順曬
下場唔該比爆炸狗正選

馬天尼斯調動
兩個換人改變戰局

消耗架仔體力

中國又贏一仗

好撚忙 個個都要笑

一早就咪撚出支那孖寶啦
一個廢到成場冇腳好波
一個完全企錯哂位 行行企企 禁區頂出黎果d second波俾日本攞哂

下好大作用wor
對日本黎講

卡拉斯高進攻企位好好
夏神成日都同佢配合,但問題唔知點解出波永遠柒

韋素就走開喇
迪比利勁佢十條街

日本打多個

樓主binc王

走位啱 last果腳錯

出波柒射波廢又爆唔到 打wb唔防守

根本一開始成個排陣都on99，哩場無輸完全係好彩，下場再用哩個陣嘅話教練真係死左佢算啦

支那仔傳中, 傳個位全部藍衫黎

卡拉斯高無腳好波
射門極撚差都算
屌你咁多場都仲防守失位
馬天尼斯又on99 死都要搵佢打翼衛
下場咪撚再出佢打4231 算啦

返支超吸收多啲經驗先打世界盃啦

斷攻勢

下，我吹奏2&B喎

以前踢馬體個陣 歐聯決賽最佳球員咁制去到依家變毒瘤

支那聯賽

條撚樣傳射防守都唔得 幾球空左邊比人入